左膠 係史上最大的毒瘤

自古以來大部分人都係為生活，每個社會都有傳統價值同權利，一個正常社會，大多數人都係保護同捍衛呢2種財富，即使有政權行暴政，大多數人都係表面服從心中切法逃離

但左膠引進移民，不分理由地平權，無視文化差異/能力，破壞傳統價值同原住民權利，又令勞力充裕，減低勞動所得

設立大政府加強社會操控，令公職人員主動監視人民/制定政策控制社會方向

1造成私有產業/家庭大減及不穩，大部分人收入停滯
2文化溝淡及平凡化，食住行人人都一樣
3政府/大公司把持大部分資源及決策，普通人由設立公司/協會/業主殖民地等變成無權改變社會制度及規則，階級固化
4政府設立指摽及發展計劃，強制全民參與及支持，高度城市化不鼓勵發展小城鎮
5大量監視設施、認證、檢測同聲明

暴政大部分並非政府直接去做，而係透過間接支持左膠黑社會壓迫批鬥弱勢無知的參與者，一派鬥一派，幾派鬥幾派

左膠多事多意見
冇能力冇貢獻吹水
靠人多操控社會從中呃飯食

自古以來大部分人都係為生活，每個社會都有傳統價值同權利，一個正常社會(指西方騎士精神/直接民主果隻華夏大部分時間尤其係元明清果啲老屎忽小農紮腳文化唔係)至少要有一小堆平凡人可晉升直接參與政治，大多數人都係保護同捍衛呢2種財富，即使有政權行暴政，大多數人都係表面服從心中切法逃離

但左膠引進移民，不分理由地平權，無視文化差異/能力，破壞傳統價值同原住民權利，又令勞力充裕，減低勞動所得

設立大政府加強社會操控，令公職人員主動監視人民/制定政策控制社會方向

1造成私有產業/家庭大減及不穩，大部分人收入停滯
2文化溝淡及平凡化，食住行人人都一樣
3政府/大公司把持大部分資源及決策，普通人由設立公司/協會/業主殖民地等變成無權改變社會制度及規則，階級固化
4政府設立指摽及發展計劃，強制全民參與及支持，高度城市化不鼓勵發展小城鎮
5大量監視設施、認證、檢測同聲明

暴政大部分並非政府直接去做，而係透過間接支持左膠黑社會壓迫批鬥弱勢無知的參與者，一派鬥一派，幾派鬥幾派

左膠多事多意見
冇能力冇貢獻吹水
靠人多操控社會從中呃飯食

右派政府(非極右)如TRUMP Government則支持個人能力，減稅廢法律(主要是中產)，大企業同基層(左膠為主)則靠人多錢多聯合一齊反對

係發展中國家呢種左膠文化可以令大量人脫貧，例如全球化下的規模生產令價格下跌，大部分人都得益，但發達國家追求永續發展，必然右傾重視個人能力/優勢產業/文化特色，呢個就係西方國家40年前設想大陸人改革後收入提升會對政治有所追求從而變成民主國家，但大陸極度貧富不均及實體經濟冇發展下沒出現這方向，靠地產+發債+產能冇法令人民收入提高

阻膠根本就係幫政權維穩

其實藍絲都係左膠的一種 一邊靠維穩鬧人搞事去維持自己收入 一邊去支持同胞去擴張自己同路人造大自己話語權呃資源分餅仔

自古以來大部分人都係為生活，每個社會都有傳統價值同權利，一個正常社會(指西方騎士精神/直接民主果隻華夏大部分時間尤其係元明清果啲老屎忽小農紮腳文化唔係)至少要有一小堆平凡人可晉升直接參與政治，大多數人都係保護同捍衛呢2種財富，即使有政權行暴政，大多數人都係表面服從心中切法逃離

但左膠引進移民，不分理由地平權，無視文化差異/能力，破壞傳統價值同原住民權利，又令勞力充裕，減低勞動所得

設立大政府加強社會操控，令公職人員主動監視人民/制定政策控制社會方向

1造成私有產業/家庭大減及不穩，大部分人收入停滯
2文化溝淡及平凡化，食住行人人都一樣
3政府/大公司把持大部分資源及決策，普通人由設立公司/協會/業主殖民地等變成無權改變社會制度及規則，階級固化
4政府設立指摽及發展計劃，強制全民參與及支持，高度城市化不鼓勵發展小城鎮
5大量監視設施、認證、檢測同聲明

暴政大部分並非政府直接去做，而係透過間接支持左膠黑社會壓迫批鬥弱勢無知的參與者，一派鬥一派，幾派鬥幾派

左膠多事多意見
冇能力冇貢獻吹水
靠人多操控社會從中呃飯食

右派政府(非極右)如TRUMP Government則支持個人能力，減稅廢法律(主要是中產)，大企業同基層(左膠為主)則靠人多錢多聯合一齊反對
-----------------------
係發展中國家呢種左膠文化可以令大量人脫貧，例如全球化下的規模生產令價格下跌，大部分人都得益，但發達國家追求永續發展，必然右傾重視個人能力/優勢產業/文化特色，呢個就係西方國家40年前設想大陸人改革後收入提升會對政治有所追求從而變成民主國家，但大陸極度貧富不均及實體經濟冇發展下沒出現這方向，靠地產+發債+產能冇法令人民收入提高

藍絲都係左膠的一種 一邊靠維穩鬧人搞事去維持自己收入 一邊去支持同胞去擴張自己同路人造大自己話語權呃資源分餅仔
-----------------------------------------------
最新左右派已經轉左，以前政府係最大秩序 右派保守主義支持穩定不變，所以支持政府係右派

而家全世界政府都以維穩規劃社會制定政策開發經濟為主(由上而下)，少數如TRUMP Administration就減稅減法律限制等個人去自主發展社會(由下以上)

所以左派係支持大政府監控組織社會發展經濟(有政府搞不怕)，右派係支持小政府低稅個人能力去發展經濟(能者多勞多得)

係

推

所以咪發現到有d 左膠根本就係公務員嚟

左膠特色既另一種係, 永遠要社會比資源佢地, 而唔係自己盡力生產去制做資源
平時既方向, 就強調不公義, 貧富不均, 睇野睇表面。例如爭取新移民打尖上樓, 就不遺餘力, 攪到而家支民就3年內上樓, 香港人就8年都無(佢地又唔會話唔公平播)。

左膠本身源自共產主義
用支那做實驗場
破壞文化，永久為奴

左膠=要特權不要平權，要福利不要責任。

最新左右派已經轉左，以前政府係最大秩序 右派保守主義支持穩定不變，所以支持政府係右派

而家全世界政府都以維穩規劃社會制定政策開發經濟為主(由上而下)，少數如TRUMP Administration就減稅減法律限制等個人去自主發展社會(由下以上)

所以左派係支持大政府監控組織社會發展經濟(有政府搞不怕)，右派係支持小政府低稅個人能力去發展經濟(能者多勞多得)

左翼又唔係一無是處
至少移民去外國唔會俾Neo Nazi或極右一棍打撚死先
有色人種去外國，最易埋堆一定係大愛包容左翼人士先

要求自己人迎合能者移民:中間偏左
要求禁止廢人移民保本土權利:中間偏右

要求自己人去迎合移民:極左
及要求自己人壓迫移民:極右

唔係唔同意佢地既諗法
只不過係左膠太過唔現實
太理想化
然後到需要付出既時候
又唔願意付出
好似個陣美國禁墨西哥難民定偷渡
D左膠出晒黎話咩要大愛收容佢地
跟住D記者個D問佢難民黎左住你屋企/你個區得唔得
又灑手擰頭
嘔心到極點

自古以來大部分人都係為生活，每個社會都有傳統價值同權利，一個正常社會(指西方騎士精神/直接民主果隻華夏大部分時間尤其係元明清果啲老屎忽小農紮腳文化唔係)至少要有一小堆平凡人可晉升直接參與政治，大多數人都係保護同捍衛呢2種財富，即使有政權行暴政，大多數人都係表面服從心中切法逃離

但左膠引進移民，不分理由地平權，無視文化差異/能力，破壞傳統價值同原住民權利，又令勞力充裕，減低勞動所得

設立大政府加強社會操控，令公職人員主動監視人民/制定政策控制社會方向

1造成私有產業/家庭大減及不穩，大部分人收入停滯
2文化溝淡及平凡化，食住行人人都一樣
3政府/大公司把持大部分資源及決策，普通人由設立公司/協會/業主殖民地等變成無權改變社會制度及規則，階級固化
4政府設立指摽及發展計劃，強制全民參與及支持，高度城市化不鼓勵發展小城鎮
5大量監視設施、認證、檢測同聲明

暴政大部分並非政府直接去做，而係透過間接支持左膠黑社會壓迫批鬥弱勢無知的參與者，一派鬥一派，幾派鬥幾派

左膠多事多意見
冇能力冇貢獻吹水
靠人多操控社會從中呃飯食

右派政府(非極右)如TRUMP Government則支持個人能力，減稅廢法律(主要是中產)，大企業同基層(左膠為主)則靠人多錢多聯合一齊反對
-----------------------
係發展中國家呢種左膠文化可以令大量人脫貧，例如全球化下的規模生產令價格下跌，大部分人都得益，但發達國家追求永續發展，必然右傾重視個人能力/優勢產業/文化特色，呢個就係西方國家40年前設想大陸人改革後收入提升會對政治有所追求從而變成民主國家，但大陸極度貧富不均及實體經濟冇發展下沒出現這方向，靠地產+發債+產能冇法令人民收入提高

藍絲都係左膠的一種 一邊靠維穩鬧人搞事去維持自己收入 一邊去支持同胞去擴張自己同路人造大自己話語權呃資源分餅仔
-----------------------------------------------
最新左右派已經轉左，以前政府係最大秩序 右派保守主義支持穩定不變，所以支持政府係右派

而家全世界政府都以維穩規劃社會制定政策開發經濟為主(由上而下)，少數如TRUMP Administration就減稅減法律限制等個人去自主發展社會(由下以上)

左派=支持大政府監控組織社會發展經濟(有政府不怕)
右派=支持小政府低稅個人能力去發展經濟(能者多勞多得)

--------------------------------------
要求自己人迎合能者移民:中間偏左
要求禁止廢人移民保本土權利:中間偏右

要求自己人去迎合移民:極左
及要求自己人壓迫移民:極右

Hi

左膠都以大愛自由民主個牌頭下做盡最惡劣之事。